gcp 

puttygen 으로 개인키 만들고 공개키 는 복사해서
gcp 에 메타데이터의 키와 ssh에 둘다에 넣고

https://cloud.google.com/compute/docs/instances/adding-removing-ssh-keys#sshkeys

putty에서 

mtputty 

이거 쓰고

호스트 연결한다음 밑에 이거 정리하고 vi 하는 파일들 다 살펴보기~

vi $GOPATH/src/github.com/chainHero/heroes-service/config.yaml                           // blockchain config
vi $GOPATH/src/github.com/chainHero/heroes-service/blockchain/setup.go             // blockchain setup
vi $GOPATH/src/github.com/chainHero/heroes-service/main.go                                 // main

vi $GOPATH/src/github.com/chainHero/heroes-service/chaincode/main.go               // chaincode
vi $GOPATH/src/github.com/chainHero/heroes-service/blockchain/setup.go             // modify setup
vi $GOPATH/src/github.com/chainHero/heroes-service/main.go                                 // modify main


